ITX機箱問題同求推介

想用1隻SSD加兩隻3.5"但用ITX係咪好不智? 走線會走到仆街?
如果可以咁用邊隻ITX箱,求指教

用途係咩？有啲itx裝到6個3.5

Phanteks Evolv ITX

邊隻

node 304

個size同matx一樣

SSD打機, 兩隻3.5" for backup相

有土地問題先揀itx啦

如果MATX呢?
純粹覺得ATX CASE太大

Nas 加 slim itx

咁好多matx都放到兩個3.5

ssd 用m2
放棄兩隻細容量3.5買一隻大容量3.5
看下qbx

暫時Corsair 280X RGB幾啱我, 跟case個兩隻前fan夠唔夠用, 洗唔洗再加 我應該9700K唔超頻

要加多一把抽風放喺機頂後面嗰格

thx

改左前果兩把係底
再頂加兩把
垂直風道

Ncase m1
Lian li pc-q25

買隻My Book Duo 行RAID1